邊個再話人造馬團/空降閪姐係同我娛台道德師過唔去

所有參賽者都係無辜 麻煩槍口對準政權(英英) thanks ✋🏻🦵🏻🙏🙏🙏🙏

永續IZONE = 娛台核心價值

@

關佢咩事

jer仔已對準英英 下一步點做